"General" = "일반";
"Automatic" = "자동";
"Show connection notice" = "연결 알림 표시";
"Direct Play mode" = "직접 재생 모드";
"Ken Burns effect" = "켄 번즈 효과";
"Shake to clear playlist" = "흔들어서 재생 목록을 지우기";
"Show jewel cases" = "보석 케이스 표시";
"Hide labels in wall view" = "벽 보기에서 레이블 숨기기";
"Prefer posters for TV shows" = "TV 프로그램용 포스터 선호";
"Use rounded corner images" = "둥근 모서리 이미지 사용";
"TV logo background" = "TV 로고 배경";
"Dark" = "Dark 모드";
"Light" = "번개";
"Transparent" = "투명";
"Remote Control" = "원격 제어";
"Vibrate remote control" = "진동 리모콘";
"Clear cache on next start" = "다음 시작 시 캐시 지우기";
"Enable contents cache" = "콘텐츠 캐시 사용";
"Override Lockscreen" = "잠금 화면 무시";
"Show all files in filemode" = "파일 모드에서 모든 파일 표시";
"Main Menu" = "주 메뉴";
"Start in view" = "보기에서 시작";
"Music" = "음악";
"Movies" = "영화";
"Videos" = "비디오";
"TV Shows" = "TV 쇼";
"Pictures" = "사진";
"Live TV" = "라이브 TV";
"Radio" = "라디오";
"Favourites" = "즐겨찾기";
"Now Playing" = "지금 재생 중";
"Global Search" = "전체 검색";
"Main Menu changes needs app restart" = "메인 메뉴 변경은 앱을 다시 시작해야 합니다";
"Use thumbnail when fanart is missing" = "팬아트가 없을 때 썸네일 사용";
"Send Wake-On-LAN automatically" = "자동으로 Wake-On-LAN 보내기";
"Main Menu Items" = "주 메뉴 항목";
"Cache Settings" = "캐시 설정";
"Interface" = "인터페이스";
"Colorize UI automatically" = "자동으로 UI 색상 지정";
"Filemode and Theme changes need app restart" = "파일 모드와 테마를 바꾸려면 앱을 다시 시작합니다";
"Theme (iOS 13+)" = "테마 (iOS 13+)";
"Episode identifier" = "에피소드 식별";
"Blurred cover effect" = "흐릿한 커버 효과";
